唔止黑警壓力大 大媽壓力都好大 大媽醫院排隊失控！！！

佢失哂控
d女都冷靜過佢
道歉時。。。是常識吧

起底？？？

依d事放埋一邊先啦
Focus反五項訴求 唔該

有點嘅呀媽就有點嘅女
好難想像第一句就大聲屌人老母嗰種女仔會有人要

同啲冇腦嘅人嗌交真係好辛苦，明明同一個語言都雞同鴨講咁

痴線架 無睇曬頂唔順把聲
個個細女？都好粗魯囉
成左年未
病個個女好慘 老母細妹咁樣

Oh shit🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♂️

其實屌乜鳩?

呢位巴打好出色
撚到隻癲雞發晒癲

笑撚死...